中大校園 裸男闖入女生宿舍

沙田中文大學士林路，凌晨4時許，一名年約20歲男子，懷疑精神失常全身赤祼，在陳震夏女生宿舍樓層祼跑，警員接報趕至校舍，偕救護員合力替男子制服披上毛氈，抬上救護車送院檢驗。

估下賭咩賭輸咗

找數真漢子

找數

溫書溫到傻左？

點做記者
有冇扯住黎跑呢樣咁重點竟然冇講

D女有無影相